mr love對於自己比綠帽條仔戴有冇咩解釋

@波台女神

條臭西仲扮無辜

睇錯左人
唔知6仔有冇咸

佢ig fb啲留言

痴撚線上埋d新聞

有冇咁出名呀 咁樣衰 波台冇女就話吹奏下

條舊仔咁柒比人妖飛

抵死啦

bb

停晒d留言功能 連雜誌都狙擊

波台女神牙

咩事牙

飛左條仔姐，洗唔洗甘

以後會露下腿,依家比隻台狗調教到成隻母豬咁

有冇lin睇下牙ching

蓋清

好耐無得片 無得dislike

雁詩又衰，mrlove又衰，下個衰嘅波台女神會係邊個？牙中？

Ashley

條仔戴左帽數臭人

Ashly唔拍片仲有咩可以做

我想屌

D聲聽唔到

hello各位BB大家好

沒流出片唔洗傾